
                      La película está para lo que está, verla una tarde de domingo que estés aburrido y no tengas otra cosa mejor que hacer. Entretenida pero sin demasiado suspense.
No va a pasar a la historia como una de las mejores películas pero también es cierto que las hay muchísimo peores, al menos los efectos están bien. 
